國泰高層逆線行車撞倒示威者!

國泰高層逆線行車撞倒示威者
再故意開車門撞記者

【即時】(17:09) 國泰航空高層 Chris Kempis（Director Flight Operations） 在順東路逆線行車，撞到一名示威者。記者上前拍攝，亦被他故意打開車門撞到。

Cx blacklist

咁仆街

起底

咁都無人扑爛佢部車?

點解咁大間cx一夜間會變成咁？

有冇圖或者片?
呢單野要留底

車牌呢

推上國際！
要求外國機場禁止國泰飛機降落🛬️！
要求各國取消國泰航權！

國泰高層奶共

邊個記者?

希望佢快撚啲死

利申打機

Push

啲高層咁多年比人換晒血啦
唔係一夜造成

1823

麻包袋

白皮奶共狗

紅鬼佬

條鬼頭比你地搞到雞毛鴨血 梗係想殺哂你地

直播有

鬼佬都奶共

DKLMMMMMM!!!!!!!!!!

放走左

圖都冇，點知佢部咩車？咩車牌？？

屌

唉諗起都傷心，cx係咁，港鐵又係咁。明明本來係香港管理方法嘅成功典範，依家搞撚到咁

dllm cx

還拖啦屌你老母

其實我地作為普通人 咁多年黎對呢啲代表香港/公營企業不聞不問 我地都要負上責任
依家就係要割毒瘤 會痛一時 但長久會痊癒

歡迎大家投訴

tom_owen@cathaypacific.com

Director - people

又係走得甩

仲1823

屌佢啦

DP勁定DFO勁？

pish

愈黎愈撚憎國泰

依家係希望割得切，香港已經係末期癌，成身癌細胞。依家我地就係做緊化療，只係希望做完可以返生

屌，班親中仆街，先係真暴徒

推

推到佢冇得撈
搵車撞人呀仆街！

衝港交所啦，咁就真是可以番生啦

除左罷搭CX
仲有咩方法清算佢

推到CX 仆街

CEO被辭職

而家撞車撞人都唔使俾人拉

因為唔係一夜造成
只係多年黎香港人活喺窗簾背後
依家所有野浮上面

最撚憎D奶共死鬼！

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

快d投訴到佢仆街dklm

又放

職場一向係越仆街先越上到位做高層

唔同部門

但要人篤灰就係dp

投訴去上面email

Pish

痴撚線 仲開門撞記者 心地好撚差

港交所個data center喺港交所咩？齋沖個冇用嘅地方都冇意思。

佢撞人
唔係投訴咁簡單喎

涉嫌犯法行為，可篤灰炒人了

垃圾CX

可以點 唔係報驚呀...

有無片or多啲圖

等員工篤灰

呢條死賤種

夾埋推到佢部車180度反轉啦

炸爆上面人事部email上fb

Twitter #boycottcathaypacific 已有人出咗新聞

唔好搞國泰呀，呢度話國泰冧咗香港玩完

段新聞嚟㗎，洗鬼員工篤灰？直接自己篤啦

white trash

原來已經有po講

Telephone: +852 27478555
Department: Flight Operations (FOP)
Office: 3/F Central Tower

講咗耐，圖都冇張？

送返佢入醫院

借力打力 屈佢支持塞機場 篤佢灰

嘩清

撞人已經犯法，仲要逆線

根本國泰早排跪低左就要清算佢 寧願間野收皮都唔會支共用國泰打壓香港人

唔意外,
唔係點解5,6年前舊登本土派係咁聲嘶力竭話比人換血,無險可守,
不過其他人唔理佢地遮

仲話要繼續支持國泰

721 811 831
黑警死全家

逆線行車仲唔係危險駕駛？

white trash?

推 留低國泰嘅高層都是勁共

仲要係鬼佬

咩國藉

撞人唔打爆佢架車？

死鬼佬

識搵緊係搵大老細swire 個邊，CX 啲管理層其實係受聘於Swire:
publicaffairs@swirepacific.com

有揸Swire 0019 股票嘅股東係時候要關照下啲冇專業操守嘅員工：
ir@swirepacific.com

push

已唔係我哋認識嘅國泰喇，食屎啦，國泰

係咪娶左中國陰道呀，好多鬼佬因為咁墜落

仆街罷搭cx

唔係

898

提提大家，cx主要股東有國航

DLLMH CX
恥與為伍
你老味食自己啦！

罷之餘投訴先

圍魏救趙
狗狗大部分兵力都困係東涌走唔到
快啲去附近既地鐵站聲援！
再見機行事
請幫推

呢條友唔係太古嫡系，係機師升上嚟，佢無咗呢個位就含7太古唔會俾佢去第到。仲要係南非人，無第到可以去

去FAA投訴

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

因航
支持東方繼續每日狙擊垃圾賤種公司

今次仲唔陷家產

有冇片睇

點解冇人即場拆車

CCP bootlickers

MTR東涌落閘，沿途校巴見到人請幫手接放學！！！
青馬收費廣場有車！！！
有咩巴士／小巴都上左先！！！
7：30最後一班船！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

wtf

留名睇仆街

兄弟爬山

呢獲仲唔陷家產

英國人來，睇佢Linkin

因航

南非人嚟㗎

屌佢老母做鬼佬做到佢咁撚仆街
而家香港人爭取緊自由呀
佢為左奶共賺錢
違背埋自己

有無條tweet既link?

不嬲班高層都係咁嫁啦
出黎反送中個班係低層
班高層緊係希望咩事都無

唔係無鍵盤戰士出征呀？

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

等睇佢仆街

大家幫手retweet同like

屌佢老母 推到佢仆街

推到佢被辭職！

話撚左本身個ceo一走
呢間仆街公司已經唔係再係國泰
死淨落嚟啲management staff全部都係仆街嚟

撐國泰撚：你抵制國泰即係分化撚

屌⋯⋯外國藍絲？

Tui

起底唔該

撞死晒佢囉 come on死鬼佬
kill me
佢唔推撞我我就爆佢玻璃
唔抱住呢d心態真係冇得贏

車牌CX1011 DFO專用車

求片

唔好放過佢呀

睇怕大陸會停止封殺國泰

將撞人高層捧為英雄

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

Tom Owen:

I'm aware of media reports alleging CX Director of Flight Operations, Chris Kempis, of hitting a protester today in Tung Chung with his car, and subsequently slamming the car door, injuring a reporter.

As a Hong Kong citizen I am strongly appalled by this incident. A senior Cathay Pacific manager blatantly flouting the law and endangering all others around him is a poor, but sadly fair and accurate manifest of the ethics of your company.

I must also add that under your reign, Cathay staff are experiencing a Cultural Revolution style storm with your team actively encouraging employees to inform on one another. Not only are you spearheading the demoralisation of the business sector, you are adversely affecting the well being of many staff members, their families and the general public. I trust you understand that should there be any deaths or serious injuries as a direct or indirect result of your company's policy or initiatives, Hong Kong people shall hold you and CX top management accountable.

I am genuinely confounded as to how you and the rest of CX top management sleep at night

Sincerely,
你個大名

投訴國泰無用
國泰已經完全親共

不如向外媒唱衰佢仲好

+ 向南非政府投訴

Retweet 呀

寫比Tom owen 有乜用
佢日日出email 嚇鬼叫人唔準去示威唔準罷工

寫上fb洗版啦

無用架，上面講果d全部自己人黎。

快d搵人整合資料加片，打封體面email send比以下組織

1）國際民航組織(icao)

2）美國聯邦航空管理局(faa)

3) 所有one world carrier大粒佬

Safety一向都係航空最重要既原素，連director of flight operation都咁暴力，國泰真係一間好撚危險既公司。如果太危險唔知會唔會比人禁飛呢，到時可能其他one world member都割埋

Send 去ifalpa 國際機師工會

垃圾白鬼
得之前個ceo好人

幫佢係自由世界出名，文宣做野！

南非佬應該係英聯邦入面評價最差嘅白種人

有片未呀到底

鬼佬咩家鄉
擺上twitter

傾日東方頭條

認真返，有冇事？

問獨媒，單新聞佢哋報

仆街國泰！

noted

直接投訴Swire HQ

部分英資真係奶到雪雪聲

連登仔上個月先大讚國泰

得啦， 咪撚係度打jer啦，英國都唔幫啦

起佢全家底 等外國人好好招呼佢屋企人

好人好者點會做中國狗

南非

咩apps 黎

國泰

真

LinkedIn?

CV 版 Facebook

有無片？

直播幾多分鍾有? Twitter 要

Dllm傾左10頁都無片係咪又炒車

段新聞係獨媒分出嚟，搵人問佢哋攞

片呀喂

呢段live？
大家一齊幫手搵下幾分幾秒
唔係好覺有

睇左幾次15秒15秒咁跳黎睇都睇唔到

Wtf

我都係睇唔到
張圖影到佢係迴旋處
獨媒個live得頭果part係match地點

但人哋無理由寫得出咁屈佢

所以我好想揾到條片去投訴佢
得新聞同相始終唔夠料

點解唔夠，咩話從新聞得知

罷搭啦
唔需要留戀
就算多人支持都唔會唔瀨共

有冇車牌